有無人升左ios11個wifi無啦啦話個pw錯入唔到

有咩方法

reboot

冇

我都係咁 巴打fix到未

10果陣已經係咁 ，11暫時未出現

比返個WiFi人啦

我都係wifi出事
不過係自動開wifi
明明熄咗wifi隔一陣會自動開返

Disconnect同熄左係唔同...

點分？

你係咪control center 禁完之後又冇啦啦連番？
你試下入setting off wifi 再去control center望下
個icon唔同

啱啱發現咗，唔刻巴打

佢呢個design真係好廢

屌我都係咁
問題係明明iPad 冇up都出埋事
我仲以為係係wifi問題

但我朋友用android
連學校wifi都係咁
似係唔關ios事

Reboot or try again